［集思廣益］公司老細迫人去總公司個大老細個親戚既喪禮

我係間公司其中一個Staff
冇耐之前
老細開緊急會議
以為咩事咁撚心急
佢一開口就講總公司大老細個親戚走左
某某日子係佢喪禮，必須夾帛金
所有同事都必須出席
一講完呢度已經有同事有微言

老細再繼續講落去：「唔去要私下同我親自交代咩原因，我搵唔到有咩理由可以唔出席」
以我老細做野手法：唔去要出證明信
仲會記名

去喪禮邊有被迫
我唔知大老細知唔知情啦
夜晚去係咪朝早唔使返工
ot鐘真係情願留低office做野
佢冇諗過有人好忌大酒店呢D野
屋企人忌/怕鬼/周身唔聚財
迫全體同事集體出席好似拉隊做SHOW咁

有咩好原因同老細講去唔到（嬲鳩程度冇咁大）？
有同事用左一早約左人/湊B，不過有人比老細屌鬼咁罵

份工好緊要?

話有紅事咪得

痴撚線公司

唔去咪唔去 諗咩原因

去表演破地獄

人工好
做完大project會放返好撚多假

紅色利是封入帛金

痴撚線老細

怕咩，照去然後報警話黑社會哂馬

DKLM啦 三五識七合乜Q帛金

夾

同佢講：你喺勞工法例度搵到條係要出席嘅，我叫埋老竇老母去撐場又點話！

btw，一係做人，一係做狗，你諗你

帛金入$1啦

咁你認唔認得老笠你個人個樣呀？

估下到時會唔會迫人瞻仰遺容先比收工

去到開電話鈴聲 喜氣洋洋

每人準備眼藥水洋蔥，要喊出聲，叫停先可以收工！

夠膽就直屌佢，真頭係必須

唔夠膽就話親戚結婚要去飲

開公司名俾記者上嚟作稿上報紙囉
到時你老細代你全公司係大老細面前哭喪

著到紅噹噹 心口有個笑哈哈icon 嘅t恤去

獻花+$50（請提供花）
表現傷心+$100，流眼淚每1秒1蚊，喊到喘氣每分鐘+$100
跪地痛哭+$500
經濟全包套餐5分鐘只需$1000

你屋企死人關我咩事
你係未覺得你親戚未落地獄 想佢落地獄阿